# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-23 11:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-23 19:37+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"

#: web/settings.py:80
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "中文"

#: widgets/CQLWidget.py:130
msgid "Add Condition"
msgstr "新增條件"

#: widgets/CQLWidget.py:177
msgid "CQL Query Generator"
msgstr "CQL 查詢產生器"

#: widgets/CQLWidget.py:181
msgid "CQL Query String"
msgstr "CQL 查詢字串"

#: widgets/CQLWidget.py:184
msgid "Add Token"
msgstr "新增 Token"

#: widgets/CQLWidget.py:187 widgets/EditTokenDialog.py:182
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: widgets/CentralWidget.py:31
msgid "Corpus"
msgstr "語料庫"

#: widgets/CentralWidget.py:42
msgid "Find and Replace"
msgstr "尋找與取代"

#: widgets/DictionaryWidget.py:78
msgid "Blank fields Warning!"
msgstr "空白字段警告！"

#: widgets/DictionaryWidget.py:79
msgid "The blank fields will not be saved."
msgstr "空白字段將不會保存。"

#: widgets/DictionaryWidget.py:91
msgid "Tags Warning!"
msgstr "標籤警告!"

#: widgets/DictionaryWidget.py:92
msgid "The tag \""
msgstr "這個標籤“"

#: widgets/DictionaryWidget.py:92
msgid "\" is not used by other words."
msgstr "“ 不被其他詞使用。"

#: widgets/DictionaryWidget.py:131
msgid "Dictionary Editor"
msgstr "字典編輯器"

#: widgets/DictionaryWidget.py:150
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: widgets/DictionaryWidget.py:150
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: widgets/EditTokenDialog.py:66
msgid "[text=\"{}\""
msgstr "[文本=“{}”"

#: widgets/EditTokenDialog.py:131
msgid "Edit Token..."
msgstr "編輯標籤..."

#: widgets/EditTokenDialog.py:143
msgid "POS"
msgstr "詞性"

#: widgets/EditTokenDialog.py:147
msgid "Lemma"
msgstr "詞的變化"

#: widgets/EditTokenDialog.py:152
msgid "Level"
msgstr "詞彙等級"

#: widgets/EditTokenDialog.py:158
msgid "sense"
msgstr "意義"

#: widgets/EditTokenDialog.py:162
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#: widgets/EditTokenDialog.py:177
msgid "Existing Rules"
msgstr "現有規則"

#: widgets/EditTokenDialog.py:249
msgid "Blank CQL Warning"
msgstr "空白 CQL 警告"

#: widgets/EditTokenDialog.py:250
msgid ""
"If there is no cql queries, the attributes will be applied under normal "
"circumstances."
msgstr "如果沒有CQL查詢，該屬性將適用於正常情況下。"

#: widgets/Tabs.py:21
msgid ""
"\n"
"Statistics\n"
"\n"
"...\n"
"...\n"
"...\n"
msgstr ""
"\n"
"統計\n"
"\n"
"…\n"
"…\n"
"…\n"

#: widgets/Tabs.py:29
msgid ""
"\n"
"Statistics\n"
"0 words\n"
"0 sentences\n"
"0 words per sentences\n"
msgstr ""
"\n"
"統計\n"
"0 字\n"
"0 句子\n"
"0 每個句子中字數\n"

#: widgets/Tabs.py:186
msgid "Statistics:"
msgstr "統計："

#: widgets/Tabs.py:245
msgid "Concision"
msgstr "簡潔"

#: widgets/Tabs.py:246
msgid "Clarity"
msgstr "明晰"

#: widgets/Tabs.py:247
msgid "Logic"
msgstr "邏輯"

#: widgets/Tabs.py:282
msgid "Coverages"
msgstr "覆蓋範圍"

#: widgets/Tabs.py:330
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: widgets/Tabs.py:350
msgid "Simple"
msgstr "簡單"

#: widgets/Tabs.py:361
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: widgets/Tabs.py:362
msgid "ReplaceAll"
msgstr "取代全部"

#: widgets/Tabs.py:375
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: widgets/Tabs.py:414 widgets/Tabs.py:432
msgid " Matches"
msgstr " 媒合"

#: widgets/Tabs.py:454 widgets/Tabs.py:466
msgid "Mode Error"
msgstr "模式錯誤"

#: widgets/Tabs.py:455 widgets/Tabs.py:467
msgid "Please replace text in plain text mode."
msgstr "請以純文本模式替換文本。"

#: widgets/TextEdit.py:166
msgid "Open File"
msgstr "打開檔案"

#: widgets/TextEdit.py:175
msgid "Choose a file name"
msgstr "選擇一個檔案名稱"

#: widgets/TextEdit.py:190
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: widgets/TextEdit.py:190
msgid "Saving Failed"
msgstr "儲存失敗"

#: widgets/ToolBar.py:60
msgid "You can change the language until you activate the editor next time."
msgstr "下次啟動編輯器時，才會轉換語言。"

#: widgets/WordCount.py:12
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: widgets/WordCount.py:15
msgid "Words: "
msgstr "字數:"
